閪係咪會隨年紀上升而越來越乾

比起十幾歲嗰陣時好易就濕依家個閪好難濕 有冇絲都係咁 會唔會係捽太多嘅關係

屌左先講

即係啱啱出世最濕？

你幾多歲？

係對性慾既要求高左，唔夠刺激jer
撻得著 30如狼 40似虎 呀

啱啱發肓開始

廿幾

見到我你就最濕

廿頭中尾？

hugo8634

你需要有個人長時間幫你監察先畀到答案你

臭味呢
平時有冇特別清潔

冇臭味

用ky囉

感覺好似老女人先用ky
同埋我依賴咗佢 唔用唔得

叫條仔幫你奶閪 前戲做足啲應該可以用少d ky

我想自然分泌

自然分泌你應該要相對刺激多d
咁你慾望強理論上會濕啲啦
前戲多啲啫

咁呢啲好易搞架姐
首先你要有個好好既對手
去幫你開返大個水喉
不過唔好諗住係度搵啦
呢啲討論區都唔正常 交友約人呢啲唔俾做
毒撚無既野都唔俾人玩
連登

係呀係呀，成身濕曬添呀

連登仔見人隊草就定左形先？

五毛最近要反大麻